當政府唔做嘢事 連登仔可以自己出獨立委員會

去分析 警察同林鄭做法

資源上我地有

Backup相

Backup片

1. 612武力升級
2. 立法會空城
3. 中聯辦 空城
4. 沙田清場
5. 元朗包庇鄉黑
6. 速龍小隊無編號等等

呢堆都反映警察做野問題

文筆上一定持平

有冇師兄識開google documents 去做

兄弟爬山 各自努力

希望可以長期置頂

乜權都冇 好似仲衰過監警會

民眾既力量可以話好大